點解iPhone 唔用IGZO mon

又慳電啲
又唔會好似oled咁有burn in